終於可以教訓巴狗！！！！

依加就話比美斯聽邊個係世一！！！

算啦牙銘

好想睇摩西瘋狂俾矮美斯玩弄

夠竟moses拎12m先定巴狗拎先？

可以專心聯賽追鏝狗了

我知牙銘你笑著哭

北京電視機

北京電視機 會否重現

由出線果日我已經講緊希望抽中雙巴

我轟未撚驚過

唔知巴塞今次可否擊敗車仔而連登覺得場波唔黑

巴西隊長教亞軍庭隊長踢森巴足球

岩

牙銘完封小花

我地四大尖刀 夏薩特 莫拉 柏度 法比
仲有關鍵王韋利安
疤狗點頂

如果巴狗依加入黎認低威
你地出局果日我地車迷就抽少d你地水

連bakayoko都屌打隻中超狗

等睇干提守到美斯變世二

比基見到世3應該驚到瀨屎

kante完封小花

未撚驚過

唔洗啦 一直都係世二

世二唔係摩迪isco阿辛其一咩？

希望8強可以教訓佢地

你比人吹插水先

世三登基

又要還息了

出小花=打少個

美欺見到摸西應該嚇到瀨屎

咁串 想食全餐？

呢排有練過 唔會紅啦

想教訓巴塞好耐

贏皇先叫登基

牙朗=世二

一個皇馬棄將，加兩個巴塞棄將
對人地正牌巴塞
那裏來的自信

咪又係我地巴塞贏曬

屌奶星打巴塞真係易過借火

唔好炒 比下面 ok？

16強球隊實力：皇＞mc＞巴黎＞羅＞車=拜＞祖＞mu＞熱＞利＞比達=巴=薩＞西＞波＞巴素利

班車狗輸完比椰子之後,傻q咗

呀銘比紅咗先

D軌真係當巴塞食菜咁食
明明差最少一班波

呢15年嚟，車對親巴都係贏面勝算大啲嗰邊，技術好啲嗰邊，壓住對手打嗰邊嚟

地球聯合軍再集合

牙蘇要報仇就真 當年成日比摩西害

岩呀

輸10球教訓巴塞
人地未試過係歐聯贏咁多